啲冇解一早係香港做事, 大家咁怕做咩..

由得佢地啦, 成個地球都係佢地架.